點樣可以放低女朋友嘅過去?

細路細佢一年 一年前佢因為某d野同左另一條仔一齊冇同到我一齊
佢散左之後我追返佢 但係近排開始發覺放唔低佢以前咁樣對我 同埋佢比佢個ex糟質... 有冇巴絲打可以指點明燈

點糟質法？

又要介意 又要一齊

冇架 分手啦細佬
呢啲唔係你而家既mentality 能夠應付
未夠歷練去not to give a fuck

我明白係我自己心態未預備好 所以先上黎有冇過來人有d經驗可以分享下 多謝巴打

我實在係好中意佢 佢話當初係因為佢大過我所以唔想同我一齊

無他.. 條仔同佢講話同佢一齊係因為唔想比我追到佢.. 又襯佢訓訓下上左佢

屌佢老母我真係好憎條city mk仔 恨不得佢仆街死

臭雞黎 分手la

我都算係過來人 實在對雙方都好痛苦 如果你介意我勸早早分手 但如果你愛佢會心痛佢 就慢慢一齊扶持渡過 唔好再傷害佢 唔好比佢受傷害 倘若佢他日對你唔住 就頭也不回離開

多謝巴打 我諗我可以試下咁

分手啦 唔好再hurt人

點解係我hurt人?

妒忌姐

我諗係.... 有冇咩辦法

係佢唔戴眼識人咋喎，鬼叫佢揀佢ex唔揀你
知道唔係好野先返轉頭搵你
求其比人上都得仲當佢係寶
咩叫趁佢瞓瞓吓上咗佢
唔通扑個陣佢唔願意嘅？

當你後備咋，你仲當佢係寶

中出

製造多啲美好回憶 作為你地overcome既本錢 可惜我冇機會試/failed 我朋友試過可以

同條女講出黎，唔係會屈死。利申，過來人。

你改變得到過去咩？

你改唔改變得到未來？

仲有 而家條女係你既 佢咪仲酸
鐘意你先同你一齊 咪咁介意啦

真係介意就分手啦 咁辛苦一齊黎做乜

咁你又追返人？玩呀？

可能當樓主水泡呢